〈內聯網〉whatsapp係咪有審查？

唔用文字prove，
我用圖prove過你睇。

相信睇到呢到，會同我朋友一樣有疑問，
「係咪forward就得」

我再用圖答你

講翻少少先，張人圖解剖圖我都係轉寄，不過張圖係由我第一手send去某個group，再響個group到轉寄去朋友到，所以冇「轉寄」嘅字樣。
以下係證明。

好。
我地再試試係咪真係由轉寄先得，而直接send唔得。

情況同上面一樣，我係send grp再轉寄，一樣冇「轉寄」字樣

岀事了

Sorry 我太心急想出post，仲有少少圖prove，俾多少少時間我。
如果可以嘅推一推下，我想知大家係咪都係咁，定我諗多。

我想係後者。

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

幫推

cap 埋幫你一齊 test 個位朋友收到D乜, 有公信力D

認真咩

好，俾少少時間我。

推動

可以嘅話我想大家都試，我唔係想製造任何恐慌，我只求驗證。

我冇野講

我無野講

人地係grp send共產黨果張野我都係dl唔到
仲有講關於打機嘅圖我都dl唔到
不過就唔係轉寄

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

你以前放過上whatsapp啲圖入晒server內存
再forward咪收到囉
唔好鳩啦

咁你就試清楚先啦屌你老母
自己製造恐慌

話說琴晚開始wts圖開始load得慢
有時load唔到..唔知關唔關事

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

用圖答你

全世界都仲係鳩下鳩下
你咪撚自我中心啦

試咗自製我愛祖國長輩圖
都係download唔到

應該唔係

Post完條英文link又點
我睇完 大概係講因為whatsapp ig fb係同一個server所以一齊壞
而壞既原因係DNS被attack
有傳係強国做
所以樓主既合理懷疑有咩問題？
自我中心既點係邊？

巴打應該真係諗多咗
不過驗證下都冇乜所謂
驗到出事 我幫你大力推

我都好想我係諗多個個
真心㗎

你講中point。
我見到隔離台其實都有人講，上ig係睇到其他國家嘅人po嘅story，但係我睇唔到香港人po嘅野
係同一個時間點嚟

希望只係巧合

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

WhatsApp後面個圖system死咗，唔關事

另外補翻張圖俾大家睇睇attack嘅野

我唔覺得巧合
朋友大多數都睇唔到story
外國全部暢通無阻

〈唔係撩交嗌，真係純探討〉
咁點解又死唔曬？
又真係好多撐中央嘅圖都send得出

專記錄呢件事個page唔單止story
posts都睇唔到

我覺得有可能因為只attack一個地方太明顯
所以一搞整曬成個亞洲server混淆視聽

cls

我無野講

不過我都有試過 唔用forward其實共產we都係send唔到出去
但樓主試過得 所以真係唔sure有冇審查

連續兩日，係連續兩日，網絡都大規模地出現問題。
連時間點都差唔幾

不過我都有試過 唔用forward其實共產圖都係send唔到出去 但樓主試過得 所以真係唔sure有冇審查

咪on9
不過轉用telegram 係好事
最鳩憎獨大，fb instagram wtsapp 三個app 都係fb

Btw咁岩有大陸fd係香港
佢地用電話卡完全冇問題

應該唔使擔心住 唔好自己嚇自己
一嚟全世界都係 二嚟或者只係咁啱send到張圖

g20果幾封公開信略嫌hk-centric就係咁解
不過算係咁

呢樣應該要睇返upload個時間 我睇個日本ac最新story都睇唔到

無論點都好，
我好想在此呼籲，
轉用telegram

人在歐洲，ig story upload到。但睇唔到所有，係所有香港朋友嘅ig story。ig post除左名人同shop之外嘅post都睇唔到。
啱啱試post左ig story，香港朋友又好順暢咁load到我個story。

呢個真係要追翻隔離台，我唔敢太多講

你可以提供圖去prove嘛？
例如有朋友whatsapp話你知佢係成功睇到張圖，
以及你po story嘅時間。

屌你唔係forward嚟點解要叉左張圖上邊個行呀

鬼

就係咁

聽唔到係group嚟sor

唔關事,你d圖應該係未比人ddos前down既圖黎,草左係Cache

sorry我唔知你指嘅係咩，你可以詳細小小嘛？

btw係咪鬼唔係由你一個人話係就係，
但我可以話你知嘅就係，
我答問題一定好過林鄭！

佢係叉名 有forward會再寬啲 你有無用過呢個function

下次唔好咁快鬧我喇
唔緊要！
兄弟爬山！

不如睇下個日期先

對唔住，我柒咗，比少少時間我，我再po過
真係對唔住

仆街啱啱試完真係！！！！

我有張合照係12點幾send嘅，但係喺send完長輩圖後先down到

依家係乜圖都sd唔到，右面有紅色交叉

我冇野講。我要揾律師

我冇嘢講

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

明白了解！
向白色恐怖說不！

btw重申一次，我只係想大家驗證，唔係一黎就指責政府，麻煩曬咁多位手足

各位有時間嘅真係試一試好冇

再次呼籲用telegram

無野好講.....

其實真係冇可能 真係唔好諗咁多！

我試左日常影片down唔到啵

IG

IG就外國都用唔到 唔好嚇自己先

又幾幽默

有無IT狗可以解答下
真係有可能整到咁咩

啱啱問左2個hk fd話睇唔到，但同時又見到有人睇到。（好肯定睇到嘅其中一個喺香港）太夜冇辦法問睇到嘅朋友點解睇到⋯⋯
可能係我估錯
Ps 睇到台灣朋友story

FB都係咁

我試咗
解釋唔到…不規則收到收唔到…
1對1 whatsapp
我全部都send唔到出去
收 就有收到有收唔到

我問左未瞓嘅朋友叫佢試睇，佢話見到有但load唔到。
啱啱睇多次個人數都仲係2個。

一直都係開咗就當viewed
就算load唔到個profile pic彩色框都會變灰色

我啱啱都係咁.....

我頭先就即時load到一個響英國嘅朋友嘅post，
兩小時前嘅。

其他post好多都係香港人，所以load唔到。

轉用tg啦

+1

〈唔係撩交嗌只係想發問〉
因為好多朋友都冇上載問題，你網絡肯定冇事嘛？

我load唔到人地story，但人地個彩色框仲喺到都係照計viewed?

歐洲收到但down唔到

我兩個電話同時用屋企同一個wifi
我都係好奇想實驗下
同埋我見樓主叫人試下我先試
睇下多啲唔同情況會唔會得出結論

問題係我有另外嘅朋友開左，但viewed冇佢。

我分別有用download返黎嘅相
自己手機影嘅相
forward人地嘅相
發現好似冇定律收到/收唔到

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

我好想係巧合
多謝你肯試

幫你推一推

彩色框仲喺到應該當未viewed
咁真係唔知佢點判斷變唔變灰了

感謝

審查既話技術上應該好有難度 就算係google以圖搜尋啲AI都分辨唔到你幅圖既立場啦 最多咪認到顏色物件

我同成家人試過，只要之前係whatsapp傳過既圖就收到

唔係審查，大家唔好推費事白色恐怖

究竟幾時先用得番？中國搞緊乜

唔好自己嚇自己啦屌

試咗唔同相
覺得唔關審查事
係upload 張相嘅時間有關

如果張相係之前已經upload 咗 咁再轉載就會down 到
不過個時間點 係幾時做cut off 就要等大神搵先知

簡單啲講 係呢幾個鐘唔會download 到比較update 嘅相

雖然唔知發生咩事 但如果係發緊夢果陣先發生可能都幾大獲 up/download 唔到相比人

—————
我冇野想講
我要搵律師

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

唔係想製造白色恐怖 但我親身實測過facebook同whatsapp 主題係支持中國/警隊嘅相同post係冇問題 但所以小熊維尼嘅圖同gif一律send唔到

例如呢幅 我係facebook 試過唔同caption出都係會比facebook吞咗 但一出支持警隊嘅相就出到無問題

講大話嘅我爛鳩

-----------
我無野講
我要見律師

都無用

嘩屌

我fd send幅食物圖我都download 唔到
係咪whatsapp 問題渣

已試，乜圖都send唔到
但，forward係得

我冇嘢講，我要揾律師

我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

wtf